有冇人今日照去國泰城？

去
唔去

無人去咁去黎無意思⋯

一個鐘後知大概結果

轉左場

推

轉左愛丁堡

知道 不過好少文宣 身邊朋友仲諗緊入國泰城
所以麻煩狂推比手足知

Push

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳